一人一個infinity war感動位 （係劇透啊驚就咪入嚟）

Bw同banner見返面
可能無咩人覺得呢個位特別
但係我係呢個位好感動

Im無面搵captain

蜘蛛仔死

Thor話佢身邊d人死撚哂

Im同spidey

Rocket由本身對世界無希望
到識到班gotg 佢話好多嘢可以輸
最後全部變灰得返佢

IM一直想保護佢
之後spidey唔識死跟埋入嚟
IM同佢講 you are averages

Spidey and daddy

I don't wanna go...........

想打電話的時候，敵人又殺到

喂喂喂～ＬＯＫＩ呢

等你講

其實gamora係soul stone要死個到
可以再做好d
由佢諗住笑柒thanos無至愛
點知原來thanos對自己係有父愛
呢下應該surprise
但係隨即又要俾自己養父拎去做祭品

個個位都覺得好突兀 之前幾年都描寫到佢好邪惡 好冷酷無情 有啲唔明點解佢咁錫Gamora 對另一個女就咁衰搞到個個女心理變態 淨係用Gamora細個個幕黎表現佢兩父女感情同經歷硬係唔夠

Daddy n pp
Rocket n groot

Captian 見返巴基果下

thanos 最尾無敵是最寂寞

其實佢都係想拯救宇宙啫

Rocket成隊死晒
SW殺Vision

Loki & Thor 生離死別
Thor 向 Rocket 講佢全家死曬冇野好輸
Spider Man 臨死擁抱 Iron Man

雷神終於等到細佬個心返黎既時候就要睇住佢死，開頭做呢段已經夠十年磨一劍

Sw殺vision個到忍唔住滴咗兩滴

我已經冇野可以失去

啱啱先搞緊wedding

Gotg有表達過啦

Thanos付出咗咩
Everything

係 差d唔記得呢幕
百年老友

感動就tony 話spidey係復仇者
深刻就thanos同tony講u are not the only one cursed by knowledge
睇完嗰下即刻想狗衝翻去讀書

唔通上帝話要洪水滅世，班復仇者又要 resist 咩?

I DON'T WANT TO GO

唔記得左點解banner離開左地球

Avenger 2 打完Ultron 坐昆式機飛左上天, 飛飛下去左咩知咩垃圾星球 撞到 雷神

其實好多講就好感動既位 但睇個時又啲描述又唔係好仔細 冇乜feel

絕對係
宜家有少少強迫觀眾感動既feel
如果有少少flashbacks會好D

係基友

當Thor話自己已經無嘢好輸同埋話自己好憤怒，其憤怒係力量來源個下，佢表情係勁無信心。個下我好sad，因為好明白佢知道同Thanos無得打，但當時無左個鎚一樣。但同家姐打都有得打一兩下，但面對Thanos，佢都係俾人屠。

Steve救完vision sw visison問跟著去邊？
Steve答：Home
跟著就一齊返左好耐無返既復仇者基地搵Bruce

Thanos 睇日落

我又唔覺
好多位係十年嚟角色構造出嚟
有睇哂18套真係講一兩句回憶返哂嚟

就好似bw見返Bruce
一句Hi好耐無見
已經令我個心痛咗下

.....sorry

佢地條感情線薄弱到喊

雷神：我冇野可以再輸

呢幕👍🏼

仲有Mantis感受佢嘅憤怒 內疚 傷心 ....

ironman比thanos打到重傷流血
露出果種唔甘心嘅表情

可以拓展多d嘅
但係我已經感受到個種好耐無見嘅感覺
諗返avg2 hulk唔理佢 自己一直飛去唔知邊到 想遠離地球
Thor3播返bw對佢嘅對話
Hulk即刻發哂癲變返Bruce
到而家先終於見返面

希望之後bw獨腳戲有Bruce客串下

Feel到Ironman個陣好無助 睇住自己d甲一層一層俾人除咁 睇住自己就死

真係好多幕
但雷神同rocket 講野個到 可以話係marvel 咁多套入面 最好戲既一個位

loki 個邊都重既 其實thor 3 真係一套救撚哂成個雷神系列 好睇之餘交代哂所有應該要有既劇情 解釋得好好
loki 個句 your savior is here 真係好撚型 同感受到最後佢都係放棄唔到自己個國家 但鏡頭一轉 番撚左黎avg3 可能個到既時間只係幾個鐘 就直接死左 個下真係好sad 但又好撚感動 因為佢終於變做真正既英雄

Thor竟然流馬尿

Thanos 嘉摩那父女情，邪惡如 Thanos 咁既人都會去愛人

im 同pepper 傾電話

Thanos睇日落果下
終於做完自己想做既事 但冇人分享 只係可以同記憶入面既gamora講

I’m sorry

Oh it's awkward

一開始知道Tony同pepper終於修成正果其實好感動
咁就睇左佢地10年
如果avenger4可以係喺佢兩個婚禮度bbq大結局
咁就完滿

屌 你個名

唔會bbq完場掛
Btw 如果一開頭happy有出下場就好

pepper嘅一生真係好撚坎坷

I only feel you

I love you

雷神佢地去到wakanda同美隊等人參與戰爭
個份團結一致打敵人 萬大事有團隊back up嘅精神
令我覺得感動

Thor 落地球放大技

佢唔係邪惡,佢真心想每個人得到充足既資源,佢其實好有愛

Groot 放低部機 斬隻手比Thor 做斧既柄

比上帝更 merciful

好撚慘呀 點解
Btw佢地兩個首soundtrack勁好聽
忍唔住係咁播

SW

救咩宇宙
一半人死嘅命運排除左佢
扮咩清高

Loki

係咪無可能翻生

fury 終於出場我幾感動點知.......mother........

睇完套戲覺得，其實大陸同香港都好多人
如果香港係得三四百萬，唔知樓價會點，sor，off 左

Thor同rocket段對話真係最深刻
Thor眼泛淚光苦笑住咁話自己已經無嘢好輸果陣
諗返之前果幾集Thor 1 2 /Avg 1 2
Thor完全人生贏家有神力有地位有勁武有樣有身材
唯一煩惱就係細佬搞下事
得閑去地球幫下手 媾下女 識下frd收割下光環 加埋頭兩部個人電影劇情差 個角色無咩特色淨係可以分配做搞笑角色
到Thor 3終於搵到佢既定位 Odin死左之後面對真正危機力量覺醒同埋知道自己肩負成個Asgard既責任 成個角色立體返好多
今集一開始一半子民被人team kill 細佬同best frd係自己面前被殺但咩都做唔到既無力感
同rocket傾計果陣表現出果種絕望地孤注一擲
當佢咩都有果陣 成個角色都好空洞
當佢真真正正失去一切果陣 反而係佢變得最強大既時候
成件事唏噓到
加埋rocket聽到好感慨話自己有好多嘢可以輸再拎隻眼出黎真係忍唔住喊左

另外樓主講果pair
雖然因為Avg 2鋪排得差搞到好多人唔睇好
但其實條感情線都唔係咁差
Bw係avg裡面好似做野最俐落最理性唔似其他人成日被感情左右 但其實內心都係想搵個同自己相似既人互相依靠（第2集係間房度同banner講)
Banner本身同hulk糾纏有幾慘就唔講啦 難得搵到個可以令自己安心平靜既人 但又唔想累左人唔可以同佢一齊
果幕見一面Hi一句果種尷尬同無奈真係心痛左一下

今日啱啱睇完好多嘢都好深刻未平復所以忍唔住打左好多字

dlm仲要睇groot死2次

到時就比人話係膠劇，TVB

Totally agger
睇返你打呢堆文字
諗返起d畫面
真係感動

佢兩個感情線由cw開始萌芽
到今集叫做修成正果 最後要親手殺死vision
唉 講唔出嘅辛酸

呢個位係覺得好撚型

其實難免會咁諗
特別係每日150

Loki同thor既兄弟情
開始睇住thor被鏈頭既眼神變化
之後自報title去赴死，認自己做odinson，再望向thor

有無人記得thor rocket果段既英文講左咩？

banner撻返落地球，第一次見返tony個幕
心入面真係又笑又喊
係雷神3入面笑自己要著tony套西裝，又成日問tony去左邊
終於都俾佢地見返面

其實真係睇住雷神由少爺仔到磡家鏟個歷程。。好似救番之前大部分人覺得爛既雷1雷2咁 都幾痴線 好感動又服左羅素兄弟

反而我係有個位感動咗一下
就係sw攬住vison半空跌落車站嗰下
加埋個background music
真係心噏咗

Loki

其實thanos同tony講you are not the only one cursed by knowledge?意思係點解 同埋thanos點知tony個名 求分析

I have nothing to lose 好悲壯

果下好心up 自己都眼濕濕

Rocket gotg 2開始已經覺得佢有d悕憈
去到今集

聖經入面上帝洪水滅世，全地球死剩8個人咋

佢係上帝？

thanos 比上帝更 merciful

FF

thanos 大洗牌後，全世界快速回復，再無貧窮饑餓，一片繁榮，再無人想復仇

佢整手套同搵齊D石就係想半數生物死得又快又舒服

mr stark

brother

最後已經有tony要死嘅準備

loki為左救thor交teserract出去仲要死埋個段我個心直情穿左個窿
個重點係由一開始loki成日fake阿哥, 搞到阿哥由信佢變到覺得佢次次都伏佢, 到thor 3開始有返少少兄弟同心既感覺, 掟野俾佢話如果佢真係係度就好, 點知loki用手接住話佢唔係illusion, 即係其實已經有d改邪歸正feel. 點知搭lift個陣阿哥又同佢劃清界線, 佢個樣sad到
好啦依家為左救阿哥而死喇brother你終於信返佢喇
但係loki連poster同埋empire封面都冇份呀wtf

Tony 係科學家/科技天才
但當佢愈勁 知道得愈多 就知道
人類就算去到頂端科技都係好廢 好渺小（宇宙觀）
Eg:烏木架飛船輕易黎到地球，雷神彩虹橋等等

Thanos 就知道用到6粒石就駕御一切
所以先搵人做手套

大約係咁

隊長出場個幕加埋sw見到cap個反應
睇左咁多套super hero既戲 第一次有beacon in the dark既feel

其實留底既人都死左最重要果另一半
Thor>Loki
Tony>Peter
CA>Bucky,Sam
okoye>Black panther
rocket>groot

打WW3全球死三分一人到時你咪知

Averages

見到你個averages笑左

雷神條女死左喇咩

講對唔住都要要post多次

我想知最尾變灰既人係咪之後都唔會出返黎 咁多大角都變灰 同埋點解冇antman 出現？

手快打錯 自

其實thor3都真係幾大功勞
救起咗雷神個角色同雷神loki之間嘅關係
Avg3先有咁多空間去發揮

重睇返先 佢講home無咩感覺

相信會 但係點解出返嚟就唔知
Antman字幕有提到 佢軟禁緊

仲有因為steve佢地兩年無返過去
打完cw之後做左fugitive
前導漫畫有講

Loki估唔到佢係第一個死 重要一開場就死

覺得控制唔到自己 害左好多人 睇番美隊 復二

無梅嬸好傷心

E個係咩來,睇完無咩

E個係咩來,睇完無咩印像

btw Iron man 同蛛仔話佢唔想走 跟住tony_住佢真係有D 感動 spider man homecoming 一路都覺得佢地E對父子組合好好睇 好有愛

不過因為知道最後全部人都唔會死,就即該無feel 因為AV4 一定話有咩方法復活返D人

因為仲有時間寶石E樣野

雖然一早估到打爆幻視粒石都冇用
有 time gem 可以復原
但係 SW 咁辛苦嗌住咁整爆
一邊擋住 Thanos 一邊爆
最後終於爆咗
親手殺咗幻視喊到傻
親眼睇住幻視復活再死多次

蜘蛛仔臨尾攬住 Tony 喊唔想死
嗰種驚
尤其係蜘蛛仔仲要咁候生

Thor 同 Rocket 講自己 Nothing to lose
知道自己打唔贏但都要打
連 Loki 都死埋
He has died before but this time he is not coming back...
打完 Hela 都唔知有冇兩日
幾日前先掟完個波比 Loki 接

Banner想遠離人群 但出外星好似係俾人帶走 雷神三

雷神三唔係比人捉左去外星生活咩

冇變灰個D唔係都完片約啦咩?冇變灰個D下套先反而唔會出現喎

點解個個講到變灰個D真係死咁

話時話黑豹條女去左邊

Thanos is a good guy

講開Starlord又係早幾日先死完兩個老竇

loki bb 佢角色係帶出今集係dark

Loki真係做到個種feel 衰得黎令人好懷念 竟然寧死不屈
其實佢流放果陣會唔會識到其他勁人同知識 最後果句唔似安慰雷神同埋唔似佢風格咁衝動

其實過咗四年

終於有次係反派贏

“I sure you brother, the sun will shine on us again”
硬係覺得呢句有啲野

X100終於有人講

比人ＬＩＮ死真係好難扭番橋，仲衰過變灰，主角果堆又冇理由幫埋佢番生

啱 得佢死得令我印象深刻
完全表達嗰種入世未深想做英雄但係撞板唔想英年早逝嘅感覺

im一路當佢細路咁保護
由開頭湊仔咁去到終於承認佢嘅能力
一路對佢冷淡傳串貢去到後尾睇住spidey死想救都救唔到嗰種不捨 失望

啱啱先話要做個好人
雷神3幫完雷神，搭飛船走 結果係飛船俾人殺 好細佬

btw佢真係太衝動 咁叻嘅佢其實唔使死得咁蠢 導演呢啲細節位真係有時執得好差，成日搞到啲hero做埋啲反智嘢

其實點解會留意tony

仆街全部我最鍾意loki
咁就死9左
雷神1已經覺得佢好特別

成套戲唔單止呢啲位令人喊
仲有啲位係熱血到令人熱淚盈眶 雷神呢套戲入面做得好好 成功令我鍾意雷神更多更多

幾年啊

Av1

可能av4有解釋呢

講真
成套戲出場時間少到咁但係佢竟然可以係觀眾腦入面留低深刻印象真係好勁 啪斷頸嗰下睇到好心up
幾鍾意呢個奸角

其實呢個奸角一開始就唔係咁黑人憎，完全理解到佢嗰種奸只係自私為自己

只可以話係放大版嘅ca3英雄內戰，一樣係堅持自己嘅理念，大家都無錯，觀點與角度嘅問題，但係大家都打到兩敗俱傷，表面上復仇者輸曬，但係thanos自己何嘗唔係為自己理想輸左好多嘢

用佢係im3被人改造攞返黎嘅能力

咩黎？有無link？

其實rocket未講完佢偷運隻眼出黎嘅時候係放係邊 睇佢講嘅衰樣似係塞係個屎眼度

唔使畫公仔畫出腸啦 身體有邊到可以收埋隻眼而又唔被人發現

Thanos 起身感受到宇宙充滿晒乍既慈悲

我覺得下集復活一定有佢份

依家雷神隻眼就真係有屎la

岔開講
GOTG2 Gamora要搵Quil時俾Rocket電暈咗，
Rocket都有講過一句「我只能承受失去一個朋友的傷害」

save point(啪手指) 之前死會唔會唔計

又要岔一岔開，
GOTG2 Mantis感受Drax無曬妻女，佢喊到PK
但Drax無喊，係男人先感同身受到Drax內心嗰種痛苦

仲有Bucky 最後死都係掛住steve

Bucky化灰果刻 成個心好似抽空左
後面條女就開始喊到完場

Btw 離題一下 點解啲人會化灰

因為thanos齊石
達左一下手指，全世界人類一半會死
但死既人係隨機

Thx
仍未接受到 蜘蛛仔都好感動

I don't wanna go

我就唔係咁睇
佢所謂既公平無篩選咁無左一半人
消失個啲基本上係身體有殘缺、心志唔夠堅定、懦弱
其他留得底既都係精英中既精英，對個社會建設有重要地位以及有高尚品格既人

咁黑豹/DR STRANGE點計?

Rocket既轉變
由第一集串柒柒去到第二集俾人揭穿底牌
再去到第三集識安慰人（話自己係船長要識安慰人）
完全表達到一個角色既成長 但合情合理唔會覺得突兀

反而我咁諗
Avenger1英雄冇死 唔知係咪伏筆

Dr Strange我當佢隻手廢左 份人自大所以無得留低，黑豹個陣唔得閒睇唔敢亂估

屌你個幾句野已經係亂估啦 唔爭在繼續鳩UP落去啦

咁鳩up: 新世界唔再需要王

睇到依一幕我仲好記得 Iron man 講過 If you die I think these on me

個個位真係眼淚流左幾滴

Iron man 保護唔到自已愛嘅蜘蛛仔

最感動係迪士尼片聽到Ass hole
而唔係前半段個D A Hole
呢類代替詞
聽正常英雄講粗口well 夢想黎

正宗屎眼

star lord 又係大銀幕上面舉中指

感動位一係thor講自己已經冇嘢可以輸喺度喊
二係整槌嗰陣thor用自己個身撐住開溶爐
三係ironman同thanos隻抽嗰陣 比佢串打得咁辛苦先令到佢流一滴血 之後連副甲都冇埋 但都盡最後一點力去攻擊thanos 好表達到雖然ironman平時表現得玩世不恭乜都玩玩下 又我行我素 但其實佢好清楚自己既使命 為保護地球fight to the last second

冇
點解你地會覺得感動

motherfuc

Thor 同 Thor 2 條女直接打入黑歷史

Vision 死2次

iron man比thanos打到爆哂甲真係好震撼
爆到無得再補個頭要用手擋
擋遲少少都即刻死咁
之前仲要中過殞石 真係痴撚線

Loki死咗果下真係

Gg俠：I’m sorry

其實Thor 明明重有女主角 只係分左手

片尾Captain Marvel 起雞皮

得番自己一個

帶去見家長就死老母了

一開始奇異博士話點都會保住時間寶石先再顧Im同spider man
最後諗都冇諗就用粒石換im條命

一定係蜘蛛俠同iron man 果幕
同到蜘蛛仔化灰果下，
真係好心酸 無助

克夫還克夫
明明重有女係地球 但條友已經完全忘記左

Natalie Portman同佢個fd
話時話Valkyrie係咪無出場

出字幕 逐個主要演員名出
然後infinity war個字慢慢消散

Spider men死嗰幕

虎目含淚就係個幕戲

我都係呀

Thanos 表面上係好強悍嘅敵人
但佢一生都係冇真正嘅家庭同朋友
佢收咗Gamora做女
睇得出Thanos 真係好愛佢個Gamora
將佢畢生嘅嘢教哂畀佢
佢有一幕話佢冇教Gamora 講大話
Thanos係好傷心原因係身為家庭一份子係應該要互相信任對方
去到最後Thanos 係成功咗但冇人同佢分享呢個成功
佢思緒一直都想念以前小時候嘅Gamora
我深信佢同小時候嘅Gamora 係感情最好嘅時間
希望呢一刻永遠留信
成為佢寂寞、孤獨、悲傷、失去一切及空虛時分享嘅對象

前者睇超立方啦 新片有詳細解釋
後者因為Avg1 tony扔左支導彈上去嘛

典解soul stone detects 到 邊個係邊個嘅至愛啦？

入魔後daredevil 有冇得打？

On9

Nick Fury 出場個下感動左
然後就死個下喊左

要親手殺死自己最愛嘅人真係太過殘忍

下集都係full crew 復活
係thor 話佢乜都冇個位慘

呢個位喊左
加上iron man 由細睇到大
唔捨得見到佢走
robert downey jr 演得好

如果有睇埋返校日
就知ironman真係當佢仔咁

you will never be god

係全宇宙

大陸咁快有盜版？

走啦

又係大團圓結局 點解唔可以係真係死左人犧牲左好多人既結局 我覺得正好多 張力大好多

點解一開始無交代Thor 3個女武神既
如果開波時戰死，連個shot都無，同之後Thor對話都無提過，好似有啲bug

同意

今集睇得咁代入其中一個原因就係真係信有人會死

不過如果佢出於商業考慮下集玩復活/穿越都冇計
起碼佢地夠膽等到下一套先玩復活已經算好

係 無左過往有各色各樣復仇者標誌物件同畫面BGM
成件事觀感上多一個層次

仲有完場前主角們都depress 同無力感

冇人老土地即刻出黎話到我地反擊之類

係咪要講到明你呢啲觀眾先會明？ 你咁樣我諗好多戲既對白你都唔知到底講咩 呢句亦都係一個小小笑位黎

如果有就變左第二個觀感 不過可能會啱啲鍾意睇bbq既人睇既 就算下一集我都希望見到就算打敗THANOS都要係真正犧牲左可能隊長呢啲元老 會真真正正有感覺

復四玩穿越呀

冇人會死的

話說
im3個陣tony條女係咪都比人改造左做火人

但亦都証明女人係自私
Tony上太空個時，pepper居然叫佢走

係啊之後就會做fantasy four

SW要睇住Vision 死2穫

重睇啦你老味

浣熊與樹人的離別時刻

你係咪文盲？見唔到最尾嗰句？
我睇marvel你都未出世啦
更何況雖然觀眾係可以好大程度估到佢講咩，但係佢一日無親口承認都唔叫100%肯定
雖然我覺得佢係塞係屎眼

Thanos 喊住殺阿女

Fantastic 4條女係隱形

下次每個角色都要講
I'm a man
l'm a woman
一日無親口承認都唔叫100%肯定d角色係男定女
我懷疑個個都係死tb

其實諗返佢話失去everything
係咪gamora就係代表佢嘅全部呢

個陣睇呢段都好正
好感受到老豆覺得個仔未大個
唔想佢有事
佢有事嘅話負責任嘅係tony

到今集佢兩個嘅情節發展
最後睇住蜘蛛仔死

知道有下集，奇異博士黑豹蜘蛛俠都有第二集就投入唔到，但Loki 應該死得透啦

Thanos高尚的情操真係一個女領袖，依家的地球都好需要如此的救贖

仲有佢四個手下都死晒

漫畫有講 同埋電影有提過
唔一定講 i am man呢啲說話
有時其他人嘅話語都會承認左
同埋呢，呢兩個情況無得相提並論 你都只係為駁而駁
全身上下大把位置可以收埋隻眼 擺係個口唔得？體內藏眼唔得？

我諗真正唔識字同人地文化語文係佢

佢句對白個意思明眼人都睇得出係點解啦 呢個位亦都係笑位啦 就係唔講到明等大家get到之後笑下 你諗呢堆野有咩意義

Agree. 俾啲聯想啦，乜都畫公仔畫岀腸

你駁我先
同埋我的確係get到佢講乜
但係就算我get到，咁佢係戲入面的確係無親口承認過，觀眾所謂get到只係因為佢引導我地，咁佢無親口承認過，我諗呢堆嘢其實好合理 即使我係get到

救命

佢唔係聯想唔到 係只要唔係講到明都唔係肯定

電影邊度有提過？
講吖

雷神3
女武神對雷神講 王子

自己睇啦屌你伸手黨 on9係咪睇唔撚明個討論位係邊？

係你自己唔明我地講緊咩

個討論係我撩起先 幾時變左你地？
同埋我明你地講乜 只不過我鍾意同人執著啲邏輯上嘅小位置

討論位就係你阿媽原來係女人

吖唔得，你未屌過都唔肯定佢係女人
隨時你係執返黎養
你阿媽原來係變性人

連登質素真係 郁啲就call人伯母出黎
舊登好好多真係

夠鐘返學未呀高質會員？

同埋邊個規定屌得嘅就係女人
gay佬屌gay佬點計？邏輯謬誤

我明你呢種人諗咩既其實 簡單啲講 就係其實個段係一個小小既笑位 就係想俾人自己諗到佢咩意思 而佢又唔需要明明確確講出來先肯定既 唔關邏輯問題 唔係下下要講到明先可以肯定 咁唔通你同外國人咁樣傾計人地咁樣方式講 你就要追住人問清問楚咩
你睇漫威我未出生唔緊要夠做咪埋來曬下牌頭囉無所謂既
不過你呢種人其實咁樣做人唔煩到人咩

港豬唔怪得咁多人盲反
原來思維真係好唔掂 啲邏輯

你明就得
得你係真係討論到
其他嗰啲為駁而駁

話緊自己？唔知乜撚邏輯

block柒佢咪算數

只不過講返我無怪到佢特登唔講清楚呢個表達方式
你地講到好似我怪緊套戲咁

Ironman同蜘蛛仔真係做得幾好
睇得出Tony真係當peter徒弟仔，雖然嚴厲但係好錫佢

Loki咁就香咗真係好唔滿意

你睇下佢d Post就知佢煩唔煩到人啦

Thanos 為左睇日落殺晒含家半個宇宙既人

你從來冇咁講過囉
邊粒字有講呀Marvel大師？

佢都唔夠家姐打
放大怪由得家姐執屎攬炒
還返靚靚Hela畀我

啱啱睇完，最感動竟然係差d講到mother fucker

估唔到漫威會咁玩呢啲 睇下時間其實仲早過死侍呢種方式玩野

其實今集成套都好好睇(我係媽浮fans)
但最後呢個真係好爆

而家收埋先
遲下接手stormbreaker做女雷神

忍唔住流左馬尿

其實Avg2最尾局長同黑寡婦講hulk架飛機墜毁左係地球唔知邊度，但雷神3又發現係果個星球，呢個位好似係bug

算啦
雷神爆炸之後係太空漂浮，浮下浮下都撞到樹人佢地架飛船

死毒撚，一定日日留係屋企，生活係自己嘅世界，唔撚識同人溝通，覺得自己個套一定啱，要人地接受

我幾時一定要你地接受

Tony既科學知識令佢一生都想用科技解決問題，但每一集其實都因為佢d科技產生更大問題，今集想靜靜地陪條女但最尾都係要打到上太空；Thanos因為對宇宙既知識令佢踏上左要消滅半數生命既路，仲要親手殺養女。所以兩者都係被知識詛咒。

至於點解知tony個名，marvel無講明，但地球有兩粒石，thanos有做地球既資料搜集唔出奇。

其實被知識詛咒係西方好常用既表達方式，類似我地話「乜都唔知最幸福」、「d野唔知好過知」咁樣

跟住佢地話尷尬場面係咪因為美隊同BW一齊緊？

好多人都習慣用返自己既語文去理解人地既語文意義
好似The last I want to do is to kill
其實係解我最唔想做既野

The last thing sor

入撚左蟲洞

雷神3先岩岩救完即刻就又死曬 真係白做

其實又算唔算loki貪心拎走藍石先害死自己人

冇拎就叫thanos 自己番聖域搵到就搵

貫徹loki性格設定啫

we have a hulk

disney star wars 鑊鑊都係反派贏

Bruce一開頭見返tony 就俾個擁抱佢

嗰下都好感動

sw殺vision個到 vision講個句i love you 個到有少少眼濕濕

metoo

架機可以飛到出地球先好野

Spiderman個fd終於幫到spiderman手

有少少感動

Dr strange開頭話如果要揀一定係保護聖石
但最後都交出黎救tony

有三個位我覺得比較感動
1. I assure you brother, th sun will shine on us again.

2. Iron Man爆晒甲同thanos打 爆頭盔 再出頭盔再爆 冇晒甲都夾硬變把刀出黎打佢 果種絕望感好強

3.一開始Vision比人追撃 sw一路擔心一路打 一路想去救佢

音樂0:46
最後AVENGERS INFINITY WAR啲字散開個度

原來I don't wanna go係Tom即興發揮 屌真係睇到好撚心痛
殘體網 屌細力啲

Homecoming都有幫佢射低條友

Bucky 叫隊長跟住消失
嘩屌個下真係頂唔順

得罪講句，當我一諗起下一集，蜘蛛俠佢地班2代復仇者點都會復活果陣（佢地都有續集拍），我就完全feel唔到有幾咁傷心

相反thor果幕先真正令我覺得sad。thor笑笑口咁同rocket講返自己嘅故事，話自己已經冇野好輸。rocket聽完都收起左笑容，而露出可憐佢嘅表情，替佢難過。

呢幾粒純鋼琴音真係

Dr strange又未必真係咁偉大嘅，佢係睇到個結局，而知道要送粒石出去姐。係佢交完石，thanos傳走左之後，佢都有同tony講返，大概係計劃開始左之類。

雖然Tony同Steve反左面
但Tony都一直將部電話帶係身

口裡說不

好撚sad...

身體卻很誠實

Sw 殺vision 到佢俾人殺第二次
睇幾次都喊左出黎

Thor 整開舊野同埋groot幫佢